NOW 教現場狗向邊開槍

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

有冇片

上次有手足發現同cctvb係同一畫面
懷疑fd底

你肯定係now記者？
格離無其他人？

你都戇鳩鳩

推

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

分化撚

直播應該有back up
保持距離

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

now不嬲藍藍地 專影大頭

唔係第一次傳了

條友12點開始已經同班狗有講有笑, D狗叫佢影咩佢就即刻ZOOM理去

咪on9

拉

Now

記者唯一責任係報導事實
不理藍黃
Pull

Pull

拉左先 救完手足再講其他野

之前有藍絲扮過now記者啦

睇開now，我覺呢個台係時藍時黃
但上面既野冇fc=廢話

佢報串 報導事實？

認真？
如果係咁仆街一定同cctvb同樣待遇
帶多幾個鏡頭啦

now成日畀人老屈 睇定啲先

頭先睇住係佐敦道，唔肯定係caman 定記者了。不過，現在唔係講呢d之時，or記者要拍野要同popo示好。

樓主第一日睇live？隔離啲人講嘢當記者講？
Now新聞 live嘅其中一個特點，就係無旁述

推到有片FC

如果樓主所言屬實
呢個仆街係殺緊我地手足
必須要有個交代

屌 呢d po都咁多人覆

拿出證據

我都聽到 對警察唯命是從 記者操守俾狗食撚咗

分化撚 拉

拉

自己入大埔fb page睇
大把人聽倒
唔好再信now記者

now 不嬲綠綠地

保持距離
等睇片FC

等FC

呢個三毛嚟
無片嘅話唔好信佢講嘢

狗嚟?

真喺有 我都聽到 狗叫唔好影佢哋 影示威者又照做 乜都唯命是從 跟著警察後面

佢收咗啲狗對話？

致今晚冇去理工既你

誠哥架喎

拉

呢個時候仲分化！
片都冇

係 重要唔該前唔該後

可唔可以 幫手開po 叫塞係紅磡隧道既家長上去燒何文田警察宿舍

NOW 影開大頭

佢個仔架

救手足先再算
拉

polyu rthk 都鬼鬼地
係咁影放molotov 手足
明明之前都係影差佬

我都想講好耐嫁啦 今日港台d鏡頭鬼撚到爆

講就係？

佢個仔咪又係誠哥嘅

喺旺角塞緊車睇Live都屌緊 等backup自己睇喇三你老母毛

又捉記者鬼

now唔係無旁述嘅咩

遠離

如果屬實
咪撚理呢d任la

咪係 我記得now同cable都好少講嘢㗎喎

成日收音都會收埋隔離架啦

自己睇喇 佢由出佐敦已經跟著警察尾 同班狗有講有笑

做記者睇得最撚多班曱甴啲衰野
又成日比曱甴打中
真心唔撚明點解仲會有咁多記者係藍

唔撚信 拉

有班撚屌硬係要企係個道德高地害前線

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要反打！打狗救人呀！！！唔好跑走！

車撞狗都唔割呀！！！！

垃圾post唔好推 關我地9事

我睇Now直播
聽到Now記者同popo講野
稱呼對方為呀sir
之後popo叫Now記者
「影住黃色塊板因爲果度有人碇野」
Now鏡頭就一直影住示威者幾分鐘

應該有部份記者，cam man個立場係藍，因為有時又好黃下

求其啦

NOW 記者，dklm

有時睇野唔只兩面。 希望你聽得明

不推不回覆

片呢？

保持距離好喎

狗會聽記者講嘢？收咗啲狗吠聲入去呀嘛

又風向撚？

叫小足小心姐
佢要影你都阻唔到
同埋唔好信記者係你朋友
你朋友只有手足
其他都唔係
記者係亦敵亦友
對記者中立d 好

紅媒及cctvb 例外 造假者該誅

佢應該講個cam man, 印象中now係有一兩個cam man專影大頭

好嬲佢今日不斷影自己友 俾班狗兇即刻影班後生仔
強烈建議裝修TVB NowTv

睇開now 不嬲直播都唔會出聲呢個時候唔好再搞無意義嘅分化 有乜救完手足先講

我都聽到，條友一直嚮都9叫，嘈撚住，屌佢老母

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

你指兩邊都有衰野 記者睇得最清楚？

裝修埋Rthk cable 只留蘋果立場

收皮啦分化撚

得閒先fc 推其他

on9
拉

成日又拉又話分化
提下自己手捉都屌
真係屌你老母呀，垃圾
知道有個防範都好啦，屌你老母
成班垃圾

咁撚多狗住村屋、公屋、唐樓、洋樓，都無人搞狗仔狗乸？
香港人真係善良得咁梗要？

我都聽到 但唔肯定係邊個講 但收音極清晰 似喺個咪前面

屌你老母 分化完未？
人地記者黎 職責係報導事實
唔係我地既盾牌
佢唔係cctvb咁選擇性報導已經叫幫左我地
唔通傳媒做自己既職責都有錯？
當個記者俾人 俾人射低左邊個報導？
班黑警仲唔殺紅眼做乜都得？
樓主立心不良

裝修埋你全家同你祖墳就最撚好

我都聽到

唔好嬲啦
我都覺得now有時個渣機佬係會比較偏向報導手足活動情況同破壞現場

再次提醒手足傳媒唔係朋友係正確的

明明記者先係見得最多現場既人
真係唔明點解仲會有記者係藍

now 同rthk 好少出聲

兩個p牌叫人裝修
大家記一記個會員number

最好起到係邊個記者，如果唔係隨時炒車

已經愈黎愈少上連登
好似平衡空間咁，唔知出面發生咩事咁
現場既鬼除時係身邊
提倒就提，防倒就防
d狗係會突然出現，好時都係記者直播出賣
咁撚多人都未醒定未出過去

fb有人起埋啦
大把人屌緊

有時要咁講先可以行緊啲影多啲嘢架

留名有片有證據

如果真，要起底+神獸

source ?

agger

自己上fb，廢事話分化

仆街now

你有source直接收佢地皮啦
直接開新post

係真都要攞片出嚟先得架
就算要裝修嘅輪都未輪到now, rthk啦
拉

中立兩邊報冇問題 cctvb報一邊就有問題
宜家仲要報串更加有問題

收皮啦

有咁多人都話聽到
你睇下仲有幾多on9既回覆？
就知d人痴撚線嫁啦

我想幫佢裝修吓佢屎眼
裝修軍師唔係無代價

now好藍架
得apple同立場，獨媒，hkfp果D係黃

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

頭先剩係聽到now有個cam佬喺度怨話本來聽日放假